一大早呢架野就塞左條路度

響巴士度影出去
個司機係倫敦金樣
閪人有樣睇

推